銀魂 659 中文

會唔會太屈機

其實新八而家係咪已經好打過大部份人

其實不嬲係 新八戰績唔差

個眼鏡架咁勁既

sor原來開左

打到咁...

362塊昆布既戰力

虛啲中二台詞真係好難頂

定春最後飲奶 一下殺左虛 完

新八